成日俾人話個樣好似啱啱訓醒

有時個樣幾精神，有時俾人話個樣似啱啱訓醒
真係唔知咩原因，已經訓到足曬都會比人話

戒丁幫到你

我都係 有年中學返學前訓左10幾個鐘，覺得好精神，一入課室就比朋友問我係咪成晚冇訓教個樣勁殘， 我

試過啦，都係比人話，況且我一星期兩三次，唔係好過份

真係好慘，驚唔鍾意比人話個樣慘，明明自己精神到不得了 咁樣落去叫我點去溝女啊

生成咁樣 冇計啦

唔係，以前唔會，係近呢幾年先係咁俾人話

多唔多因人而異喎
試下戒返幾個月先講啦

其實平時1點幾訓11點起身算唔算過份？

試下囉